識英文吖嗱！我都識英文啊！A啊！B啊！C啊！

仲有邊個識英文啊！

Trash

Rubbish

我識晒25個英文字母啦

好西利
我淨係識你剩低果一個字咋

I am Grooth

學好英文係每個人的義務

你個名

唔識英文就簽啦！

你地做乜鳩

老板！老板！老板！搵老板嚟壓我？你話比老板聽，下面唔聽佢支笛！你話比老板聽叫佢地收皮，你都收皮！

阿爸啊，唔好咁啦

my english more better than you

同我玩貨源歸邊